讀沙田ive，有無好西推薦？

如題
好似搵唔到好西食咁

沙田係東面

金仔對面有多油麵檔

金仔抵食又好味

利申：未試過

屎嚟

去工廠區個邊